[
    {
        "randomId": 20
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Telefoni",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Ikaramu",
            "option_2": "Ingasire",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Imyugariro",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zenguruka duhure",
            "option_1": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_4": "Akarere ku nsina",
            "correct_answer": "Umukandara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_2": "Ubunyobwa",
            "option_3": "Akanyugunyugu",
            "option_4": "Uruhara",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Uruhinja",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Amashaza",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngwino unkize igisebs cy'umufunzo",
            "option_1": "Umuturanyi mubi",
            "option_2": "Amabere y'inkumi",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Ikibya cy'umusaza",
            "correct_answer": "Umuturanyi mubi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngatake, ngatature, ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Agakono k'inzara",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze hasi umutwe nywukoza ku ijuru",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akana kanjye kabyina neza",
            "option_1": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_2": "Inyana y'umutavu",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Gutara ibitoki",
            "correct_answer": "Inyana y'umutavu"
        }
    }
]